究竟點先叫長大

巴打們
你地幾時先覺得自己變咗做男人

而唔係男仔

我仲係男仔

如果咁計，連燈大部分都男仔

睇唔知邊度講，開始唔係淨係諗自己，會照顧其他人，就係長大

打丁
睇50路